投拜登，死全家

老誠認同

老間認同

老鳳認同

睇電視特輯，知道佢細個有口吃問題，俾人歧視，大個結婚，佢老婆同個女又交通意外死咗，以前參加過2次president selection，都因為某啲原因要退選。然後個仔又病死，白頭人送黑頭人。

人生好坎坷咁。

老凰認同

老系認同

老新認同

牙侵贏咗請連登仔去深圳市人民醫院割包皮得唔得?

老孩認同

老炎認同

老羅認同

老支認同

自己投完自己黎，死全家

認同